想買隻儲存裝置 要求係

- 兩bay 行RAID1
- 唔接LAN 線（用緊嘅機老細唔比）

係咪玩得呢d 一定要插LAN最好，唔插笨實？
如果淨用NAS 個別機後面兩usb過料，做到料就得啦？ 但有冇淨咗仲有方法平d?
我點都要搵隻NAS 後面有兩隻USB3.0? 比兩部機過資料去NAS?

有冇共他方法？
淨用cheap RAID 1 儲存裝置，單usb出，再用usb 一分二接入電腦？

唔識，求高手指引

USB DAS
WD MyBook Duo

Nas 接lan 線

見你講到1999咁,其實你係咪想要類似呢d 野QNAP TR-002 / TR-004